男朋友ig仲有前度既相

同男朋友一齊左半年有多
但都仲係熱戀期緊
平時有咩都會就我 錫住我
唯一有樣野就係佢ig仲有ex既相
合照唔算好多但都有幾張
其他就係啲風景相+sweet caption
再tag埋ex
我有明示暗示過佢可唔可以刪除
但佢就話都係以前既事
叫我唔好咁在意
但我覺得既然係過左去點解唔刪除埋
或者隱藏左佢都可以
但佢都冇咁做
到底係我太在意定係佢仲未放低
想知道應該點樣處理好

咪咁撚小氣啦
你條仔要掛住佢就算del哂啲相都會掛架啦

刪左就會唔記得咩 你估佢個腦係電腦呀

人吔SP黎架，咪咁小氣喇，你睇下賭王？

都係既
但有時拉到落去睇到都會唔開心
因為我自己都有清除哂同以前男朋友既野

追你返嚟唔係要你管佢以前啲嘢

咁佢有管我以前D野點計lol

如果真係擺低咗，而又尊重現任，至少都hide咗佢啦，貪夠督眼督鼻咩

你只是水泡

想知道係咪男女既睇法真係咁唔同
有冇絲打可以講兩句

佢前度靚唔靚仔先

你咪叫佢唔好理咁多
問佢而家係咪做過雞落過仔就唔要我先

有冇中出

我都係咁覺得
但係咪男仔唔係咁覺得

分手囉

既然佢愛你既話
佢應該要尊重你既感受
既然過左去 現任又唔鍾意

都要畀下面隱藏啲相會好啲
下下有條刺會唔舒服架窩

雖然佢有機會淨係純粹紀念下以前啲回憶
但咁keep住既話
會令到人唸係咪想畀前度知仲有機會
產生誤會就唔太好啦

我覺得係尊重問題囉，你都開到聲，佢都唔删，就完全唔顧你感受。

嗌交就冇既
因為我講親都係半講笑半認真
見勢色唔對就轉話題

如果雙重標準，呢啲男人不要也罷
聽下就算、勿認真

佢都認真同我諗時既
但問題係我以前做左D野
佢係覺得唔岩既
就會話我

無錯del左唔等於唔會掛住
但佢唔尊重你唔考慮你感受就係問題

你清哂你前男友而唔係hide 係你on9
你過去嘅歷史成就而家嘅你
人腦記憶有限，你del咗啲相，冇哂過去藉得回憶嘅相，你呢部份嘅過去真係會就咁del咗。

無架 人人都從自己出發架啦
到最後咪睇邊個企硬囉
佢硬過你 你咪大方啲囉
你硬過佢 晨早del左啦
唔想大方 咪分手囉 係咁多

絲

想問下樓主幾多歲??

本來佢都可能真係唔記得所以果幾個post 放左係度無刪
但點知你主動提起佢又被迫記得返，好心你放過佢啦

身邊的確都有好多friend唔會del
或者你可以試下再問下唔可以at least archive左佢
始終朋友都望到 明白你感覺會唔好受
但同時都俾個like自己 咁介意都可以忍住唔發脾氣 唔係個個做到
利申 絲

認同過去成就依家
但係咪有物品/相就等於保存到回憶
我好感激ex教我既野
但佢地成就我既部分係會融入係腦海/思想/行為
而唔係物品/相
我冇係社交媒體保留D相
都係出於尊重現任
其實我唔係要完全否定佢既過去
只係覺得有D唔尊重我
所以佢唔del都可以
但要隱藏
但佢連隱藏都冇

多謝絲打

每個人都有過去架啦
咁佢扑過佢前度咁你係咪要佢切jj呀

唔明點解仲要留係度
都過左去 對個ex同現任都唔好
ex睇到又尷 唔知想點咁
現任又有條刺
自己想懷念咪自己收埋睇
如果我ex仲留返啲相係ig fb 一定叫佢del

見過有人Facebook 前前任，前任兩個既相都冇del
兩個人既相都有話好愛好愛好愛bb豬

點做到

我都會好介意

咁樣真係好柒
要留念自己收埋留念都得, 仲擺個post 係度做乜鳩

過來人
仲鍾意所以唔捨得del

仲鐘意點樣開始新一段關係

一句講哂 你係佢心目中始終唔夠佢ex咁重要
唔del啲相係因為仲未放得底佢ex
咁其實佢有無喺ig放過你哋合照？
無嘅話 你自己就要小心啦

都做左Ex啦你仲想點呀

其實好多時只係唔記得，冇特別理啲post，直頭冇留意佢地存在
到你話想佢del，佢先醒起有呢啲post，但其實男人有時覺得刻意del反而顯得身有屎，放喺度先叫冇嘢

而且「尊重」兩隻字無謂濫用，佢都可以要求你「尊重」佢嘅過去，大家都用呢一點要求對方只會沒完沒了
呢啲通常越迫越反感，影響到感情就本末倒置，自己諗

利申：絲

好唔尊重

畀返男朋友人啦

樓主好撚小氣